有冇人睇左銃夢戰鬥天使？

求各位巴打講一講最後結局係點既
我去到女主角去最後冠軍賽個到，跟住去左toilet ,去就咁完左

睇多次啦

去到冠軍賽真係完咗，等續集啦
Btw同你同一場

結局係原來係隻狗仔發既一場夢

感謝巴打

女主出咗更衣室，觀眾大叫，女主拎住把刀望向天空之城，完。

仲有nova 除眼罩

User name

其實女主最後拿住把刀指向天空城，明顯想話俾上面既人知佢總有一天會上去報仇。

華生ar

我冇睇過原著，但有巴打話還原度好高。如果有睇過飢餓遊戲，就應該會覺得飢餓有參考銃夢（銃夢寫先），低等城支援高級城物資。比賽冠軍可以入高級城做子民。女主反抗高級城政權。

有舊殞石跌左落會場,完

女主角有自閉症 全部嘢都係佢ff

女主角遇到最後冠軍，打輸左，然後愛上左個冠軍。